去過冰島嘅請入來，打算去嘅都可以入來

小弟打算5月尾去歐洲遊玩下，行程包括冰島、英國、荷蘭比利時盧森堡、瑞士。

起計劃冰島嘅時候都有唔少問題，唔知D交通五月通未

跪求去過冰島嘅巴絲分享下，有無試過hitchhike？D交通班次會唔會好疏？

如果有巴打打算五月尾去打算租車，小弟可以一起夾油錢同租車費

真心環島玩租車算

其實小弟打算留5日就去英國，5日好似做唔到環島

我都想去不過唔識揸車

我去嘅時候就啱啱考完牌 都係租唔到

Btw小弟會坐19/5機 15:10-17:20到，然後20號10:50機走

屌你老母 你想利用人達到自己目的咩 夾你老母臭閪呀 已負評

如果有巴絲役一兩個去嘅，肯咪夾下囉，無咪自己join local tour

收皮啦，你老母個閪好撚香？

我冇去過亦冇諗住去
我係要入黎呀！ 屌你老母

你老母個閪香啲

5 日應該都去到南部

樓豬真係豬閪黎 去得冰島仲要夾黎夾去 祝佢比心夾爆春袋呀 佢老母閪

屌得好

去報團 不過你5月可以自駕都得

第一日
落機應該就會起市內行下，join 下free walking tour

第二日
golden circle一日遊

第三日
古佛斯瀑布、間歇泉

第四日
南部一日遊

第五日
起市區再行下，之後上機去LHR

大致上嘅行程係咁 感受好chur同太多時間限制，去唔盡D地方

有諗過報local tour，好似有間叫bus travel，又或者去kkday klook 報

未有牌，無得自駕

建議join local tour
淨係唔洗往返Reykjavik d時間都賺翻 而且佢可以幫你響景點附近揾到酒店 第2日又可以去d遠d既地方
我上年去6日 join個local tour 4日連東邊d冰川都去埋

ln

下星期五出發去冰島，留六整日，有車牌但雪藏牌，所以全程join tour

打算join兩日南岸(包睇極光)，兩日斯奈山半島(包睇極光)，一日黃金圈+睇極光，一日飛機殘骸

係咪起local agencies 先有？因為我起kkday klook淨係有車去Reykjavik d民宿或酒店接

留名睇開post分享 希望你睇到極光

冰島d路正常男人都揸得掂

如果路面有積雪又無乜經驗就唔好制了

唔好玩啦，除咗市區，人影都冇隻，好難截喎，同埋去啲景點最少一個鐘頭， 正常去冰川都要兩個幾三個鐘， 邊有人睬你

好多景點我諗都冇公共交通工具，如果冇車嘅話就要參加啲tour，勁貴，但其實淨係車你去景點度， 認真冰島一定要自駕

真係，冇雪地駕駛經驗真係唔敢搏